Nier二周目撞鬼

臨尾落月球打夏娃
撞到個紅衣女孩
已經起哂雞皮
臨尾又彈多個出黎。。
雖然應該係for三周目
但可唔可以唔好咁恐怖

btw 一周二周目結尾已經係時間線最尾？
定係三周會繼續？

三周先係真正故事

一二週係序章

慢慢打